【 集思廣益】3千鬆邊張DP Card好？

1060定1070？有咩選擇
媽好亂呀

1070

3千頭仲有1070?

有
Zotac mini
asus DUAL
Galaxy
Galaxy Exoc
呢啲3400左右有找

當然1070

Zotac mini

Ching用梗？

唔是 但是四張入面 我覺得zotac是最好 因為有五年保

5年都差唔多換另一張